人人遊世界 定 地球步方

去東歐同巴黎
邊本旅遊書好d?

上次去荷比盧用人人覺得唔錯
D古蹟景點都介紹到歷史

見地球步方都係同類型內容
定其實兩本係一樣 只係個名唔同？

唔好介紹咩閃令令

打和